{
  "id_query": "30362903",
  "total": 17407,
  "total_current": 200,
  "max_score": 82.1941,
  "origin_question": "Bật chế độ tiết kiệm pin trên iphone cả ngày có bị sao không  Nghe nói bị phồng bin có thật không",
  "hits": [
    {
      "score": 30.495396,
      "id": "25741756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lướt fb liên tục được mấy tiếng vậy ? ( nếu bật chế độ tiết kiệm pin )",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB bạn sử dụng lướt facebook bằng wifi (bật tiết kiệm pin) khoảng 4 - 5h nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.666243,
      "id": "19586199",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật Chế độ Nguồn điện Thấp Có Tiếp Kiệm pin ko QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với chế độ nguồn điện thấp của máy là chế độ tiết kiệm pin nên sẽ hỗ trợ tiết kiệm pin cho máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.460358,
      "id": "24115684",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói hđh ios có chức năng tiết kiệm pin hơn android phải ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Hệ điều hành IOS thì đúng là có chức năng tiết kiệm pin tên là chế độ nguồn thấp, còn so sánh với dòng máy android thì mình chưa có thông tin cụ thể là có hơn không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.687569,
      "id": "29271202",
      "field_search": "question",
      "question": "mình chơi liên quân 15p tốn 14% pin,dùng wifi, độ sáng thấp, bật tiết kiệm pin vậy có bình thg ko ạ, có cách nào tiết kiệm pin ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nha, pin máy bạn hoạt động như vậy thì vẫn ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.893383,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.060268,
      "id": "28907569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone minh để sim nhung bật chế độ máy bay lâu ngày thì có bị gi hk ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì ngoài việc máy bị ngắt sóng không nghe gọi nhắn tin được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.698751,
      "id": "30920103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này bật tiết kiệm pin, chơi fb, youtube, nghe nhạc, nghe gọi, thì pin xài được bao lâu.",
      "answer": "Chào anh Dạ với nhu cầu sử dụng của anh ở trên thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tùy vào thao tác khi sử dụng, tác vụ của máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.568308,
      "id": "28400970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ứng dụng nào giúp tiết kiệm pin hay xem pin có bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, chưa có ứng dụng hỗ trợ tiết kiệm Pin cho máy bạn nhé. Với iPhone thì mặc định máy có hỗ trợ tính năng tiết kiệm Pin và xem tình trạng Pin của máy nha. Bạn có thể truy cập vào cài đặt > Pin nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.259813,
      "id": "21280728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ae nào sài iphone 6 32 bị treo chế độ tai nghe hok.bị treo mà ức chế quá đem ra tgdđ mà không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì có thể máy bị lỗi tai nghe rồi nha bạn, bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.068007,
      "id": "20842269",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua đc 3 ngày. dùng chế độ tiết kiệm pin mà sao hao pin kinh khủng.trong khi các máy iphone 5s lên ios 10.3.2 lại khác.pin dùng tầm 2.45 phút online ko game  .vậy có hao pin hok ad",
      "answer": "@Vinh: qua đêm tắt hết chế độ máy bay mất tầm 12% pin .chế độ chờ  6h >17h còn 60% .pin ảo quá",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.389284,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.154055,
      "id": "21287819",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ em cách tiết kiệm dung lượng trên iphone đi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này cách tiết kiệm dung lượng hiệu quả là bạn xóa bớt ứng dụng , hình ảnh , Video , dữ liệu , Game không cần thiết bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.117577,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb có được 1 ngày sao góc phải màn hình của máy mình ấn vào lại thấy không kín bị phồng là sao.3 góc còn lại không bị",
      "answer": "@Quang: góc gần cạnh nút hơn bên phải của máy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.084393,
      "id": "19872636",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 em nghe nói dễ bị cong phải không vậy ạ -",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB này hãng Apple đã gia cố phần khung viền lại nên rất chắc chắn và khó cong bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.496466,
      "id": "26381484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu pin trên 50% bật chế độ nguồn điện thấp thì có ảnh hưởng gì tới pin sau này ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn bật chế độ nguồn điện thấp lúc nào cũng được, không ảnh hưởng gì nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.105251,
      "id": "21743568",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chế độ tiết kiệm dữ liệu ko ạ? Mỗi lần vào fbook là các video tự động chạy làm hao tốn dữ liệu. Làm sao tắt đc ạ?",
      "answer": "Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Rất tiếc là đối với phần này thì không tắt được nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.021675,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi sao mk bật chế độ máy bay không bật đc wi fi zay ad",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.771008,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.245178,
      "id": "20379632",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang phân vân khi mua iphone 6 32g pin có được 1 ngày khi mình bật 3g cả ngày,  zalo và nghe gọi khoảng 100 cuộc",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với mức độ sử dụng như sử dụng 3G truy cập internet liên tục và sử dụng nghe gọi sản phẩm chỉ có thể đáp ứng nhu cầu sử dụng của anh khoảng 3-4h và còn tùy thuộc vào mức độ sử dụng của anh nữa đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.047314,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.936687,
      "id": "24653476",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới dùng đươc 5 tháng màn hình bị đẩy lên hở viền là bị sao ?có phải bỉ phồng pin ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể pin máy bị phù, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.878908,
      "id": "29397430",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi bật dữ liệu máy bị nóng thì có sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn bật dữ liệu mạng di động thì máy sẽ ấm lên nhanh bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.809769,
      "id": "25617573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc bong bóng chát trên Messenger cả zalo đuợc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.785751,
      "id": "21444605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua mà đã đỗi 3 lần, máy bị lỗi, nghe nói là toàn bộ lô hàng đã bị lỗi. Tương lai không xa sẽ đi đỗi nữa. Chán thật!!!!",
      "answer": "Chào anh Triết Hiện tại thì bên em nhận thông tin từ anh và rất tiếc trường hợp sản phẩm lỗi trên anh thông cảm không biết sản phẩm anh đã đồi giờ dùng ổn định chưa vậy ạ để bên em kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.765547,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.67145,
      "id": "26094953",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone thì có bị phù pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này iPhone vẫn có thể bị phù Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.604042,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. E đang sài iphone 6. Gọi điện lúc nghe đc lúc thì nói bên kia không nghe là bị sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tất cả các số bạn gọi điều bị lỗi hay chỉ có 1 số nào đó nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.545044,
      "id": "19469713",
      "field_search": "question",
      "question": "nghe nói ip6 dể bị cong ???",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sẽ phụ thuộc vào cách sử dụng của mỗi người anh nhé. Nếu anh để sản phẩm bị cấn thì rất dễ bị cong, bể đó anh ạ. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.472214,
      "id": "31891311",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chế độ lưới để chụp ảnh vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > camera > lưới > bật lên là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.352793,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.236885,
      "id": "20237846",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chơi mượt đc liên quân chế độ cao nhất không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có thể chơi được Liên Quân Mobile đồ hoạ cao nhưng không mượt mà, có thể giật lag bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.12503,
      "id": "22268654",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của mình chỉ hiện tỉ lệ sử dụng pin trong 24h chứ không hiện trong 7 ngày qua thì có bị sao không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do chu kỳ sử dụng chưa đủ 7 ngày nên máy chưa thông kê nên bạn thử sử dụng đủ chu kỳ 7 ngày xem máy có hiển thị không nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.075888,
      "id": "27788706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bật chế độ nguồn điện pin thấm sẽ không tắt luôn .cho dù pin vẫn còn rất nhìu .thì có tác dụng gì.và có ảnh hưởng gì kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với cách sử dụng bạn đề cập, thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Tính năng nguồn điện thấp sẽ giúp iPhone tắt các hoạt đồng nền ứng dụng, tắt các tính năng tự sao lưu,...giúp máy tiết kiệm Pin hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.063593,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e đang dùng ip6 e điện thoại đầy là e bật chế độ nguồn điện thấp để sử dụng thấy họ bảo bật chế độ này lên để dùng đk lâu hơn nhưng e thắc mắc bật chế chế độ này lên trong suốt quá trình sử dụng có ảnh hưởng j đến pin của máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến Pin máy, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.930727,
      "id": "26479081",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi rules of survival có bị lag trên iphone 6 không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game cho iPhone 6 thì bạn chơi Game trên hầu như không có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.857569,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bật chế độ cho phép tải nhạc qua 3g trên iphone như thế nào ak?",
      "answer": "Chào chị Lam,Nếu chị tải nhạc bằng ứng dụng Zing MP3 có thể cài đặt lại bằng cách  trên ứng dụng Zing Mp3> chọn 3 gạch (Mục 3 gạch góc trên bên trái màn hình đó ạ)  > chọn cài đặt > ở phần cho phép tải qua 3G > chị tick vào để bật là được.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.846905,
      "id": "29407328",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin k ạ có hại máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn bật chế độ nguồn điện thấp và sạc pin bình thường không sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.776361,
      "id": "26664390",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc,Sao cái iphone 5s của e bị tắt nguồn ,bật mãi ko lên nguồn, kể cả cắm sạc",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử cắm sạc khoảng 30 phút cho máy sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.758757,
      "id": "31387182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu tắt nguồn iphone trong 5 ngày và bật lên sử dụng trong hai ngày sau đó tiếp tục tắt nguồn 5 ngày thì có bị sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh làm như vậy thì cũng không sao nhé, chỉ cần anh sạc đầy pin cho sản phẩm là được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.756649,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.751808,
      "id": "30863913",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm s để tiết kiệm pin xài lâu hơn thế",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nha.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.714813,
      "id": "18505439",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi.... iphone 6s có chế độ bảo vệ mắt không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra sản phẩm có hỗ trợ tính năng Night Shift bảo vệ mắt ạ, bạn có thể tham khảo thêm thông tin  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.694363,
      "id": "29407458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin ko ạ có ảnh hưởng gì đến máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật chế độ đó khi sạc Pin thì vẫn không ảnh hưởng gì , nếu bạn không sử dụng thì bạn nên tắt chế độ đó lúc sạc Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.57017,
      "id": "22332864",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để kt độ trai pin cả iphone vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo hướng dẫn tại bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.516052,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.4797,
      "id": "26937054",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin iPhone sạc nhanh vậy ad. Có phải pin bị lỗi không vậy. Sac Nữa tiếng 40% pin!",
      "answer": "Chào bạn,Do tình trạng máy tốt nên sạc vào pin nhanh hơn bạn nha, bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.47532,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc pin 3 lần thì có bị sao khôg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, lưu ý không nên vừa sạc vừa sử dụng là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.466017,
      "id": "27772968",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 từ nửa trên màn hình ấn tay vào thì cứ nghe cộp cộp. Mình đổi 3 cái bị cả 3. Hàng chính hãng sao mà gia công không kĩ vây. Rất nhiều người bị lỗi này",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho anh đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.372805,
      "id": "20292649",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi bị kẹt trong chế độ tai nghe nhờ add tư vấn chữa lỗi này, đang rất bức xúc",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.270676,
      "id": "28877553",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a/c Con iphone 6 dùng IOS mấy, với cả nếu để iphone 6 ở chế độ chờ ko có tác vụ gì trên máy thì pin trụ được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới hiện tại, máy sẽ được trang bị iOS 11 bạn nha. Và Apple iPhone 6 theo thông tin từ Apple, máy có thời gian chờ khoảng 250 giờ. Tuy nhiên, thực tế thời gian chờ sẽ thấp hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.981308,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, Cho mình hỏi tại sao máy mình không bật tắt được chức năng khử tiếng ồn trên ip vậy ạ. Nó bị mờ không bật được.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.976524,
      "id": "17852688",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 32g đang ios 10.2.1 mình lên 10.3 có cải thiện về độ mượt không? Hay pin có bị sụt nhanh không?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 khi cập nhật IOS 10.3 theo trải nghiệm của mình là sẽ khá mượt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm còn pin thì không hao nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.936253,
      "id": "18732596",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ai bị giống mình không. Mới mua iphone 6 32GB bị tối dãi phía trên mép màn hình, không biết phải lỗi không",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra lại máy và hỗ trợ tốt hơn cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.934788,
      "id": "18772723",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm ngày trên mạng con virrus gì đó nó có bị nhiểm trên iphone ko qtv?",
      "answer": "Chào bạn ! Có thể bạn nhắc đến Virus WanaCry, mình chưa nhận được các thông tin virus này có thể nhiễm trên iPhone nha, bạn an tâm sử dụng nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.888403,
      "id": "23384297",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có chế độ đọc mmàn hjh sao ko thay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể chế độ đọc màn hình là như thế nào để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.697231,
      "id": "26355218",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có iphone 6 16G sao em gọi tất cả đều bình thường nhưng gọi video qua fb và zalo thì chỉ nghe bên kia nói.còn em nói bên kia không nghe được mà chỉ nghe rè không hà.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng cần dùng >> chọn Bật là sẽ khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.69566,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.664398,
      "id": "27648357",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe bị như vậy có được bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.625315,
      "id": "19437434",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi mình hỏi ... mình lỡ cung cẤP IMEI CHO NGƯỜI LẠ .. nghe nói có bị họ khóa máy được phải không",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ có IMEI thì không thể khóa máy được bạn nhé. Bạn yên tâm nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.610191,
      "id": "30879137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em điện thoại em nghe rõ mà nói bên kia nghe không rõ cho em hỏi bị gì ad ??",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và thử liên hệ với nhiều số liên lạc khác nhau xem có bị tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.546818,
      "id": "28575868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 5 tháng tại tgdđ . Máy bị lỗi lỗ cắm tai nghe. Cụ thể la rút tai nghe ra vẩn ở chế độ tai nghe . Lỗi này tgdđ có bảo hành ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.318165,
      "id": "18971719",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip của em k gắn tai nghe mà vẫn để chế độ tai nghe v ạ",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn không gắn tai nghe mà vẫn để chế độ tai nghe như vậy là do máy của bạn bị lỗi, bạn hãy tắt nguồn khởi động máy lại để mất chế độ tai nghe này.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.295723,
      "id": "23555965",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sao gọi video messenger nói người ta không nghe v, e chỉnh tất cả liên quan đến mic r",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại sau đó kết nối với 1 mạng wifi ổn định sau đó thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.291878,
      "id": "21504563",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nghe nói rất dễ bị cong phải ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 sử dụng cẩn thận thì rất khó bị cong nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.273836,
      "id": "27621225",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình gọi video FB Zalo nói không nghe gì hết vậy qtv?gọi không có video thì nghe gọi bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vào Cài đặt -> Quyền riêng tư -> Micro -> chọn ứng dụng Messenger và Zalo -> Bật lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.151146,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.131964,
      "id": "29341309",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua trả góp thì có được mua 3phu kiện tiết kiệm cùng iphone 6 32gb không a.nếu mua thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp thì anh vẫn được ưu đãi khi mua 2 phụ kiện sau ạ:Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS: 45.000đPin sạc dự phòng 10.000 mAh eSaver LA Y325S: 275.000đ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08687,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nói cập nhật ios 11 sẻ bị chậm phải ko",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 mới là bản thử nghiệm còn rất chậm và nhiều lỗi , điện thoại iPhone nào lên cũng vậy cả nhé bạn .Bạn chờ có bản chính thức hãy lên là tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.064453,
      "id": "28461080",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu đang trời mưa mà em bật  chế độ máy bay lên nhưng muốn chơi một số ứng dụng nên e bật wifi liệu nó có bị sấm sét đánh hay ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tương đối an toàn, bạn an tâm sử dụng máy nhaThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.053677,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e để mất cả bộ sạc rồi giờ mua bộ sạc pisen xài có bị ảnh hưởng gì đén pin , máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Được nha, bạn sử dụng củ sạc Pinsen dòng 1A sạc tốt cho iPhone 6 bạn nhé, không ảnh hưởng gì nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.977318,
      "id": "21148476",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, iphone 6 này em nghe đồn là máy pin mau hết có thật ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tuy dung lượng pin của máy khá nhỏ nhưng thời gian dùng của máy không hề thua kém các sản phẩm Android cùng phân khúc khác bạn nhé. Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.864931,
      "id": "21094255",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi tin nhắn bị v là sao ạ. Tk vẫn còn tiền, em cũng đã bật chế độ gửi SMS trong cài đặt r mà gửi ko đc",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.799788,
      "id": "26675461",
      "field_search": "question",
      "question": "Chế độ chờ cua no có an pin nhu Samsung ko v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở chế độ chờ thì máy có tình trạng sụt pin rất thấp bạn có thể yên tâm bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.793339,
      "id": "18337264",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip 6 có hay bị phồng pin hay tách màn hình như ip 5s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhiều chu kỳ pin dẫn đến pin bị lỗi bị chai thì vẫn có hiện tượng phù pin gây cấn màn hình nên khi pin hỏng thì tốt nhất bạn nên thay pin ngay để tránh ảnh hưởng đến các phần cứng khác của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.746143,
      "id": "31141750",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi iphone 6 này icloud ngoài lưu trữ ảnh video để tiết kiệm dung lượng có lưu trữ mấy cái khác không như game ấy (dữ liệu game)",
      "answer": "Chào anh,Dạ iCloud thì chưa hỗ trợ lưu dữ liệu game anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.735155,
      "id": "23786115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi như ip6 e mới mua mà xài bình thường thì máy không nóng, nhưng sạc pin thì máy bị nóng, lục sắc e có tháo ốp lưng ra với để chế độ máy bay rồi mà máy vẫn bị nóng, trường hợp này là bị s vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử đổi bộ sạc cáp khác sạc thử xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.734415,
      "id": "21774914",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao đt của e cứ phát âm thanh trên chế độ tai nghe ko àh mặc dù ko cắm tai nghe gì hết giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.702045,
      "id": "18528983",
      "field_search": "question",
      "question": "dung lượng pin thấp quá thay pin khác có dung lượng cao hơn có bị nổ hay bị rủi ro gì không vậy và có nên thay không",
      "answer": "Chào bạn !Bạn không nên thay các pin dung lượng cao hơn bán ngoài thị trường nha, sẽ không tốt. Nên sử dụng pin theo máy, nếu bị chai thì thay pin chính hãng từ trung tâm Apple sẽ tốt hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.631657,
      "id": "25364804",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone bị vở mà mình không có đồng bộ dữ liệu trên icloud. vậy có lấy lại được dữ liệu không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu không đồng bộ dữ liệu thì có thể bị mất trong quá trình sửa chữa nên có thể sẽ không lấy lại được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.548819,
      "id": "20286290",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói ip 6 dễ bị cong 😕 hoang mang quá",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị bỏ túi quần chất quá và để cần hay va đập thì có thể ản hưởng đến máy đó chị nha.Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.499134,
      "id": "19361674",
      "field_search": "question",
      "question": "nghe nói chất liệu của iphone 6 có thể dể bị bung màng hình và dể bị bẻ cong phải ko ạ e đang phân vân",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 đã được Apple cải thiện và gia công lại rất cẩn thận nên vô cùng chắc chắn nên rất khó cong được bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.461386,
      "id": "28345963",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở hệ điều hành ios 11 có sử dụng tốt không,  có mượt không, có nóng không, có chơi game tốt đc không, có mau hết pin không, có bị lag không",
      "answer": "Chào bạn, Máy dùng hệ điều hành iOS 11 dùng tốt , tương đối mượt , không nóng máy, chơi game ổn, không mau hết PIN và không lag bạn nhé. Tuy nhiên với máy này nếu đang dùng iOS 10 thì bạn nên dùng lại ở hệ điều hành này vì hệ điều hành iOS 10 máy dùng mượt hơn nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.435349,
      "id": "22356943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, sao cấm tai nghe vô nghe nhạc cái đụng trúng cái nó rè rè tai nghe xong sửa lại cái nghe được, có phải máy em bị lỗi không ạ. Y như bị lỏng cổng cấm tai nghe á",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40986,
      "id": "20890504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao iPhone 6 32gb của e mới mua được 2 ngày sao nghe âm lượng max volum thì bị rè vậy. E ra bảo hành có được đổi máy mới không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh.Với trương hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.344088,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi. iPhone 6,pin sạc đầy.để im ko bật wifi ko nghe gọi gì hết.3 tiếng hết 17%pin,nếu còn 12% pin.ko sạc thì 1 phút sau sẽ bị tắt nguồn. Vậy có phải pin bị hư ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.326567,
      "id": "23400609",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hưởng chế độ đổi trả trong 1 tháng do lỗi sản xuất không",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.323576,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.313473,
      "id": "27553809",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko sài thì pin có hết ko và có chế độ bảo vệ mắt ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này khi bạn không sử dụng thì pin trong máy vẫn có hao hụt để duy trì hoạt động hệ thống máy, và máy có chế độ bảo vệ mắt nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.302036,
      "id": "21265019",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mà chạy tai nghe khi e rút tai nghe rồi vẫn bị chạy trên tai nghe  Âm thanh chỉ nghe đc khi cắm tai nghe thì bị gì hả ad",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.295208,
      "id": "27524454",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chế độ bảo vệ mắt ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có chế độ bảo vệ mắt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.29448,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6 giờ cứ thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng.khóa màn hình bật lại thì lại được,như vậy có phải hỏng cảm ứng không hay bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.239935,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.239935,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.222137,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. 1)Sạc bao lâu thì đầy pin.                       2)sao đầy pin máy không báo đầy lúc nào cung hiển thị chế độ đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.167164,
      "id": "21351993",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phải thật không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em chưa có thông tin khuyến mãi về dịp lễ 2/9 anh nha , còn hình ảnh trên facebook là giả mạo siêu thị Thegioididong.com anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.138237,
      "id": "17946202",
      "field_search": "question",
      "question": "I Phone 6 của ình bị tụt pin mình thấy pin được không,  thế giới đã có thấy pin không",
      "answer": "Chào anhRất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng thay pin giúp anh. Phí thay pin và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.112728,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.103514,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 sạc 100% pin bật chế độ nguồn điện thấp sử dụng nếu lặp lại liện tục nhìu lần như vậy ko biết có ảnh hưởng gì đến pin ko QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không ảnh hưởng gì đến pin nhưng máy sẽ bị hạn chế hiệu năng khi bạn bật chế độ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.077587,
      "id": "25730670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone của em tự nhiên k có âm thanh nữa bật nhạc j cũng k có cho dù k có để chế độ rung",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kiểm tra ở nút gạt chuyển sang chế độ im lặng nằm ở cạnh bên máy và gạt theo hướng ngược lại xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.036709,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách kiểm tra độ chai bin trên iphone 5s như thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể xem thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.036455,
      "id": "21623152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ở TGDD được 1 tháng nhưng hiện tại máy mình thường xuyên bị sleep mode (chế độ ngủ sâu) liệu TGDD có cách nào khắc phục không?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang sử dụng dòng sản phẩm nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.030048,
      "id": "18159206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 của e bị lỗi pin ảo mong QTV giúp e với không hề bị chai pin",
      "answer": "Chào chị TuyếnTrường hợp của chị nếu máy hay bị pin ảo chị có thể tắt nguồn máy và khởi động lại giúp em xem sao chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.994204,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.980735,
      "id": "25561854",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bị nhiễm virus không ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có bảo mật rất cao nên chưa có trường hợp nào bị nhiễm Virus nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.969871,
      "id": "25526223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc mini chát trên Messenger và zalo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.953661,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i Phone 6 của mình  sạt đầy pin những để 1tiếng thì bị tuột 10 % pin.. Vậy có phải pin bị chai không...mình thấy pin được không...",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.889253,
      "id": "27500146",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chế độ bảo vệ mắt ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào cài đặt > màn hình và độ sáng > Nigh Shift > Bật xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.879239,
      "id": "21655283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua điện thoại được 1 tuần. nhưng máy có hiện tượng cuộc gói đến hoặc tin nhắn đến không báo chuông mặc dù máy vẫn để chế độ bình thường. phải gạt nút sang chế độ im lặng xong gạt lại chế độ bình thường thì máy mới đổ chuông hoặc báo tin nhắn đến được. Lỗi này là bị sao vậy add??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.73403,
      "id": "18460503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu xoá hình trên ip thì trên tk icloud có bị mất hình không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn xóa hình trên điện thoại thì ảnh trên tài khoản iCloud không mất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.680617,
      "id": "21887334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có phần mềm nào tiết kiệm dữ liệu cho ip 6 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn tham khảo  và làm theo hướng dẫn với hệ điều hành IOS xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6759205,
      "id": "26649523",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị thuốc hay sao mà mới mua 3 ngày trước mà 7.990.000 luôn vậy ta? có khi nào bị THẾ GIỚI DI ĐỘNG thuốc không sao giờ còn 6.990.000",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá sản phẩm bên em vừa mới nhận thông tin giảm giá từ nhà sản xuất còn 6.990.000₫ ạ, mong anh thông cảm, Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.669032,
      "id": "29355706",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái công tắc chuông của iPhone của em nó bị lỏng có sao hay không",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.644644,
      "id": "17584936",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone 6 lock dùng đợt trước thì không sao nhưng bay giờ vào Facebook mới cả nhắn tin ở Facebook nữa thấy giật lag không được như ngày trước nữa cho hỏi máy mình bị làm sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.641186,
      "id": "22296120",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao siri giọng nói à. Mình tắt mạng wjfj không nói dc nua là sao. Bật mạng thì nói siri dc. Tắt mạng lại k dc",
      "answer": "Chào bạn, Siri cần có kết nối mạng mới hoạt động được bạn nhé. Để dùng bạn bật mạng để dùng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.640575,
      "id": "21086361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi là tại sao máy của mình khi quay camera trước và bật loa ngoài khi nói chuyện thì bị dè dè và ko nge thấy mình nói gì cả là tại sao ạ điện thoại của mh là ip6 bản 32gb nha",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.622536,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mình phát wifi khi được khi không vậy? Có phải bị lỗi gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.621649,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e tự nhiên ko bật đc chế độ mở khoá bằg vân tay vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn cho mình xin thông tin khi bạn thiết lập thì máy có thông báo gì không ạ để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.57539,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.556558,
      "id": "29488596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone mới mua sao k sử dụng mà bin vẫn bị hao vậy!! Thường thì iphone nếu k sử dụng bin sẽ nguyên và k bị hao mà",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao là bình thường bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.554981,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.486809,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.484951,
      "id": "27069300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi...iPhone 6s plus có 8loa ơ dưới mà bật nhạc nghe đk 4 loa vậy có phải bị hư k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do máy chỉ hỗ trợ 1 loa ngoài còn lại là Micro giả loa chứ không phải máy bị lỗi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.47758,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e hỏi đt ip5s bị tắt nguồn, e đem sạc thì màn hình hiện lên thanh pin màu đỏ để là chế độ sạc, mà sạc nhiều ngày vẫn kh lên ? cho e hỏi là máy e bị gì ạ ??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do máy bị cạn kiệt Pin nên anh vui lòng hãy sử dụng Pin sạc dự phòng để sạc cho máy , sau đó thao tác bấm và giữ nút Nguồn khoảng 20 giây xem máy có lên nguồn không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.451619,
      "id": "30903056",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk kiểm tra pin lúc đầu có cả sử dụng mấy ngày qua mk vào kiểm tra lại như ảnh là máy mk bị j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên phiên bản iOS 12.1 mới nhất và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.445214,
      "id": "27165757",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại bật âm lượng lớn cảm giác bị rung hình như bị lỗi đúng không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây không phải lỗi máy bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.386099,
      "id": "21250922",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có chế độ xoá phông ko bạn nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Camera máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.348192,
      "id": "22704729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm thấy chán.mua iPhone mới mà nghe nhạc ứng dụng bị dừng đột ngột.rồi hay bị treo kẻ chế độ tai nghe.xong lúc người khác gọi đến lúc thì tai nghe lúc thì ko.mua máy mới mà chân quá bảo hành về xong lại bị.thất vọng và chán nản",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kiểm tra và khắc phục giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.320409,
      "id": "29877223",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi Iphone không có đèn báo khi sạc pin, không có đèn báo cuộc gọi nhỡ hay có tin nhắn à? Trong các đời Iphone từ truocs đến nay có máy nào có các đèn báo như nói ở trên không?. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc vẫn chưa có máy nào có đèn led thông báo như trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.29797,
      "id": "20741889",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sạc đầy 100% tắt mạng để cả buổi sáng đến trưa mất 2% vậy là có bị hao nguồn không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này pin của máy hoàn toàn bình thường nha bạn, bạn yên tâm sử dụng máy nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.289875,
      "id": "19982359",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc có bị hư bin hay gì k ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn không nên vừa sạc vừa sử dụng vì lâu ngày sẽ ảnh hưởng tới pin nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.258024,
      "id": "20094467",
      "field_search": "question",
      "question": "Không thể kích hoạt touch Id trên ip này là ip bị sao z shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do máy của bạn đang bị lỗi vân tay nha, bạn thử khởi động lại máy, nếu không nhận nữa thì là đã bị hư phần cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.254856,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.202237,
      "id": "27782627",
      "field_search": "question",
      "question": "nói pin ip6 32gb là 1810mah vây sao máy mình đo có 1751mah máy mới lấy 2 ngày",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng bên thứ 3 thì thông tin không chính xác hoàn toàn nha bạn, để đã cập nhật iOS 11 mới nhất, để kiểm tra tình trạng Pin bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin giúp mình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.192264,
      "id": "26522532",
      "field_search": "question",
      "question": "mình nghe nói iphone 5 đến iphone 6  khoản 2 năm sao không được hổ chợ nữa phải không ạ . hay sao anh hoặc chị giải thích dùm em",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.18309,
      "id": "20746687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi! iPhone 6 của mình bị vô nước nên giờ loa nghe nhỏ hơn trước. TGDD có sửa không ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1614685,
      "id": "20393222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, sao e đã tắt chế độ không làm phiền rồi nhưng điện thoại vẫn có chuông ạ. Cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 khi bạn tắt chế độ không làm phiền thì máy sẽ đổ chuông bình thường nha. Bạn vui lòng bật chế độ đó lên và kiểm tra lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.155929,
      "id": "17997015",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 32G mơi mua có vẻ tuột pin hơi bị nhanh quá. cái đó có xem là lỗi không qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ, anh có thể cho em biết rõ hơn chút là máy của anh hao pin nhanh như thế nào được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.11162,
      "id": "28425359",
      "field_search": "question",
      "question": "Giai pháp tiết kiệm dung lượng trên Ip thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.103587,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được 2 tháng bị mất loa phải khởi động lại mới được..mới cả đang onl fb tự nhiên khởi động lại nguồn có chệ độ bảo hành gì không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.07892,
      "id": "31933548",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi sao may mua chua dc 1thang mak thay pin phồng lên có được đổi moi k",
      "answer": "Chào bạnVề tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.077299,
      "id": "31927186",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bác nào chơi liên quân bị đis ra giống em k. Có ngày nóng quá chắc đập máy quá. Mới mua có dc 1 tuần. Gỡ liên quân ra cài đi cài lại cũng cả chục lần rồi vẫn bị tình trạng như vậy. Ức chế quá",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.013059,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.007959,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.007101,
      "id": "27931842",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi liệu bây giờ mua iPhone 6 có còn tốt không Có bị lag không",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone sử dụng tốt , hầu như không bị giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.989601,
      "id": "30350139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera iphone cả cam trước và sau bị nhiễu,nhoè thì có khi nào do chưa cập nhật ios không à?",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. chị vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.96977,
      "id": "21158152",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone gì mà giá rẻ quá vậy ad. Có phải hàng thật không",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hãng chính hãng 100% với giá 8.990.000₫ nên anh có thể yên tâm anh nhé. Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9523535,
      "id": "23723831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks ,Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn gặp tình trạng này khi sử dụng dây sạc theo máy (kèm theo hộp) hay dây mua ngoài để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.885563,
      "id": "19675951",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iphone 6 có cẩn phải bật sáng màn hình để sử dụng không ?,",
      "answer": "Chào bạn. Sản phẩm Iphone 6 sử dụng vân tay 2 chạm nên cần bật sáng màn hình để sử dụng vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.825493,
      "id": "21727877",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mới đây trên mạng fb có chương trình bán ip6 giá 199k là có thật không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có chương trình bán iphone 6 giá 199k như anh nói trên ạ. Là tin lừa đảo đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.769818,
      "id": "19934638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao khi quay video camera trước điện thoại bị rè rè và không nghe thấy tiếng với camera sau khi âm thânh to thì quay video cũng bị rè từ và không có tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không. Ngoài ra bạn vệ sinh Micro ở camera sau trước khi thử lại.Nếu vẫn còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.762158,
      "id": "26566689",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt hết ứng dụng chạy ngầm là sao! Có thể chỉ chi tiết tắt được không.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn 2 lần vào nút home - ứng dụng ngầm hiển thị - vuốt tắt đi là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.719865,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.709185,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.705166,
      "id": "18326067",
      "field_search": "question",
      "question": "CÁI IPHONE 6 NÀY CÓ DỄ BỊ CONG KHÔNG CÁC BẠN ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh sử dụng cẩn thận nhẹ nhàng và đúng cách thì sẽ không bị cong nha anh.Chai sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.696431,
      "id": "29999420",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có bao giờ bị virus không. Theo mình tìm hiểu không có virus chạy IOS",
      "answer": "Chào anh , Dạ hệ điều hành IOS là hệ điều hành mã nguồn đóng nên hiện chưa có virus nào chạy được trên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.696324,
      "id": "19341381",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc 2 lần liệu máy có bị sao k ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng nhiều thì sạc nhiều thôi chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.680214,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.67447,
      "id": "30595231",
      "field_search": "question",
      "question": "Để hiện đồng hồ có cả phần đếm giây trên ip6s như trong ảnh thì có cách nào không",
      "answer": "Chào anh Mặc định thì máy không hỗ trợ cài đặt anh nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.669187,
      "id": "31718012",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân Mobile có bị tụt FBS không",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có thể tuột fps khi chơi nếu kết nối mạng không tốt và máy có nhiều ứng dụng ngầm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.661923,
      "id": "28184778",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sai it koa bị hao 1% pin không",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn dùng ít thì máy vẫn sẽ hao pin, nếu pin máy không hao thì pin đã có vấn đề đó nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6617365,
      "id": "22026768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone có tuần chẳng tải gì nhưng sao mỗi ngày check thì lại thấy dung lượng bị hụt dần ạ? Có cách nào để khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.609408,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.56195,
      "id": "25004803",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nghe nói iphone 6 thuòng sạt pin hay nổ hả cho hoi",
      "answer": "Chào anh,Anh yên tâm và dùng sản phẩm anh nha, hiện không có thông tin sạc pin hay nổ anh nhé, Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.559883,
      "id": "32102279",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có chế độ vừa chơi game vừa nt dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnDạ mình kiểm tra máy không hỗ trợ tính năng này bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.549128,
      "id": "30037100",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay bin không vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  ạ, nếu máy anh mua tại hệ thống Thegioididong.com anh có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp anh chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.515901,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.507291,
      "id": "30455199",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua 4 tháng mà s e bật chế độ chuông reo mà có cuộc gọi máy chỉ rung k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị thử gạt công tắc âm thanh ở bên cạnh trái của máy xem có âm thanh chưa nhé.Chia sẻ cùng chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.488958,
      "id": "27498712",
      "field_search": "question",
      "question": "Đàn chơi fb hay vs nghe nhạc hay bị bật ra là thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4574375,
      "id": "28839844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang sài 6s plus đang chơi game nghe tiếng bình thường tự nhiên nó mất tiếng và chuyển sang chế độ tai nghe mà trong khi đó mình không cắm tai nghe",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.453488,
      "id": "26768937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip6 em mới mua mà có đoạn clip trên YouTube bình thường phát thì bị lỗi kh nghe được đến khi cắm tai nghe hay ghim loa thì nghe được. Cho em hỏi bị lỗi máy hay bị lỗi đoạn clip .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.449467,
      "id": "32045422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game có nóng không ạ..  Và có bị nổ không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này khi chơi game có hơi nóng ạ nhưng vẫn đảm bảo an toàn cho người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4475765,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.416319,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.345321,
      "id": "21283666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm antutu trên iPhone 6 dựng và iPhone 6 thật có khác nhau ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone hàng dựng bên mình không kinh doanh nên mình không có máy để kiểm tra cho bạn được bạn nhé. Mong bạn thông cảm . Các điện thoại iphone dựng được thay thế linh kiện kém chất lượng vào máy nên mình nghĩ điểm Antutu cũng sẽ thấp hơn khá nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343296,
      "id": "29399540",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi  chuyển chế độ tự xoay màn hình của Iphone 6 ở chỗ nào. Máy mình xem ảnh luon ở chế độ dọc màn hình, không xoay ngang được. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên , chọn biểu tượng ổ khóa có mũi tên vòng tròn là sẽ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.321673,
      "id": "23319736",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới có hàng trên tất cả shop TGDĐ ah",
      "answer": "Chào anh ThọHiện máy Iphone 6 32GB này Thegioididong.com không có ở tất cả siêu thị Thegioididong.com mà có ở số nhiều siêu thị thôi anh, anh có thể cho em thông tin khu vực nơi anh để em kiểm tra hàng giúp anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.314168,
      "id": "31026991",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật ios 12 có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 cập nhật iOS 12 vẫn sử dụng ổn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.301455,
      "id": "22187434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của em hay bị bật dữ liệu di động không lên. Phải tắt nguồn mở lại thì mới bật dữ liệu được. Em IOS 10.3.3. QTV cho hỏi đây phải lỗi phần cứng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tháo sim ra vệ sinh sim và lắp sim lại hoặc sử dụng sim của nhà mạng khác có 3G mạnh và ổn định hơn xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2943,
      "id": "21420270",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi? sao iphone 6 độ dày là 6.9mm, còn iphone 6s là 7.3mm, có đúng hay không?",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB Dày 6.9 mm Điện thoại iPhone 6s Dày 7.1 mm anh nhé .Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.28422,
      "id": "21214992",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 hay bị đơ vậy là có bị gì không?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.26305,
      "id": "21351977",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad  ơi cái này có phải thật không ạ",
      "answer": "Chào anh,Em chưa hiểu lắm câu hỏi của anh ạ. Anh có câu hỏi gì khác cứ để lại bên dưới nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.255258,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}